是靚午 牙媽煲兒子飯

好香
臘肉臘腸啲油入晒落啲飯到
飯焦比例啱啱好
有啲飯焦食得嚟唔會食到致癌
是牙媽的愛
世上只有媽媽好

用炭火?

非

啲飯唔夠乾身喎大佬

咁都睇得出
牙媽話落多咗水